<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<song id="35878">
 <title>Monologue</title>
 <status v="A">Active</status>
 <bitrate>269</bitrate>
 <samplerate>44100</samplerate>
 <rating votes="82">3.6463</rating>
 <info>Permission to have this song @ nectarine was given by author 2012-05-01 ( / Elrinth ).

[url=http://dataairlines.bandcamp.com/album/overlander-data023]Buy album @ bandcamp[/url]

-----------------------------

[b]Lyrics:[/b]
Tout le monde parle de ses exploits, personne ne me parle de ses ex.
Tout le monde me parle excepté toi, à croire que tu te crois complexe.
Tout le monde parle de trucs extrêmes, mais personne n&#39;a le bon réflexe.
Tout le monde, tu le sais toi-même, bien désolée si je te vexe.

Je suis la- la- lasse, la- la- lasse, je suis la- la- la- la- lasse.
Je suis la- la- lasse, la- la- lasse, je suis la- la- la- la- lasse.

Tout le monde se prend pour l&#39;exception, personne n&#39;accepte son échec.
Tout le monde sauf toi, pauvre con, pourquoi t&#39;ouvres pas ton bec ?

Je suis la- la- lasse de leurs histoires creuses, racontez-moi un truc pas vrai.
Je suis la- la- lasse des biographies foireuses, toi t&#39;insistes pour être muet !
Je suis la- la- lasse des histoires nocturnes, racontez-moi un truc pas vrai.
Je suis la- la- lasse des feuilletons de brunes, de rousses brûlantes et bourrées.


Tout le monde parle de ses exploits, personne ne me parle de ses ex.
Tout le monde me parle excepté toi, à croire que tu te crois complexe.

Je suis la- la- lasse de vous entendre parler, racontez-moi un truc qui plait.
Je suis la- la- lasse de toi, tout guilleret, dis-moi un truc, un truc qui plait.
Je suis la- la- lasse des statuts à la con, de leurs soirées, du temps qu&#39;il fait.
Je suis la- la- lasse de cette génération, dis-moi un truc, un truc plus vrai.


... la- la- lasse des histoires nocturnes, racontez-moi un truc pas vrai !
Je suis la- la- lasse des feuilletons de brunes, de rousses brûlantes et bourrées.

Tout le monde se prend pour l&#39;exception, personne n&#39;accepte son échec.
Tout le monde sauf toi, pauvre con, pourquoi t&#39;ouvres pas ton bec ?

Je suis la- la- lasse de leurs histoires creuses, racontez-moi un truc pas vrai !
Je suis la- la- lasse des biographies foireuses et toi t&#39;insistes pour être muet !
Je suis la- la- lasse de vous entendre parler, racontez-moi un truc qui m&#39;plait.
Je suis la- la- lasse de te voir, tout guilleret, dis-moi un truc, un truc qui t&#39;plait.


Je suis la- la- lasse des histoires nocturnes, je suis lasse des feuilletons de brunes.
Je suis lasse, lasse, lasse de leurs histoires creuses, je suis lasse des biographies foireuses !
Je suis la- la- lasse de vous entendre parler, je suis lasse de te voir tout guilleret !
Je suis la- la- lasse, la- la- lasse, je suis la- la- la- la- lasse.
Je suis la- la- lasse, la- la- lasse, je suis lasse, lasse...
Je suis la- la- lasse, la- la- lasse, je suis la- la- la- la- lasse.
Je suis la- la- lasse, la- la- lasse, je suis lasse, lasse...
Je suis la- la- lasse, la- la- lasse, je suis la- la- la- la- lasse.


Vague (probably bad) translation by mirrorbird and sonix:

Everyone&#39;s talking about their exploits, nobody tells me about their ex
Everyone&#39;s talking to me except for you, as if you think you&#39;re complex
Everyone&#39;s talking about extreme stuff, but nobody does the right thing
Everyone, you know it yourself, sorry if I&#39;m annoying you.

I&#39;m tired of it, tired of it...

Everyone thinks they&#39;re the exception, nobody accepts [they&#39;re a loser?]
Everyone except you, poor fucker, why don&#39;t you open your gob?

I&#39;m tired, tired, tired of their hollow stories, tell me something untrue.
I&#39;m tired, tired, tired of crappy biographies, you insist on keeping silent.
I&#39;m tired, tired, tired of hearing about people&#39;s night out, tell me something untrue.
I&#39;m tired, tired, tired of soap operas with brunettes and redheads on fire with booze.

I&#39;m tired, tired, tired of hearing you talk, tell me some nice stuff.
I&#39;m tired, tired, tired of you being so perky, tell me some nice stuff.
I&#39;m tired, tired, tired of fucking statuses, their nights out, what the weather&#39;s doing.
I&#39;m tired, tired, tired of this generation, tell me something more real.
</info>
 <songlength>549</songlength>
 <locked>True</locked>
 <locked_until>2018-06-19 17:49:43</locked_until>
 <lastplayed>2018-05-14 19:46:45</lastplayed>
 <platform id="1">Other</platform>
 <type id="6">Commercial CD</type>
 
 
 
 
 <artists>
  <artist id="1373">Dubmood</artist><artist id="5044">Gem Tos</artist>
 </artists>
 <groups>
  
 </groups>
 <labels>
  <label id="13">Data Airlines</label>
 </labels>
 <tags>
  <tag>2012</tag>
  
  <tag>coop</tag>
  
  <tag>electronica</tag>
  
  <tag>FrenchSpeak</tag>
  
  <tag>lallallaa</tag>
  
  <tag>long</tag>
  
  <tag>Lyrics</tag>
  
 </tags>
 <links>
 
 </links>
</song>