<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<song id="28794">
 <title>9876</title>
 <status v="A">Active</status>
 <bitrate>181</bitrate>
 <samplerate>44100</samplerate>
 <rating votes="69">2.3478</rating>
 <info>Download album in MP3 format:
http://www.jamendo.com/en/album/35032
Download album in FLAC format:
http://www.archive.org/details/StoryOfOhm

Download Link (MP3):
http://www.jamendo.com/en/download/track/240768/do
Download Link (FLAC):
http://www.archive.org/download/StoryOfOhm/09-paniq-9876.flac

Lyrics:
Erinnerst du dich noch an diesen einsamen Tauben,
der jeden zu sich einlud und sie alle verstand
erinnerst du dich noch an diesen kämpfenden Raben,
der alle verlor und sich dadurch wieder neu fand?

Erinnerst du dich noch an diese traurige Stelle
wo sie ihn bat, dass er und sie sich jetzt nie mehr wieder sehn
und kannst du dich erinnern als alles zu spät war
und man sich wünschte, es soll doch endlich ein Wunder geschehn?

&#39;&#39;[Refrain:]&#39;&#39;
Es spielt die 9., 8., 7., 6. Symphonie
und ich muss mich fragen was ich eigentlich glaube
Ich falle in den Abgrund, denn ich hatte das so nie
und ich muss mich fragen was ich dir damit raube.

Es spielt die 6., 7., 8., 9. Symphonie
- und tief in meiner Seele glaube ich wieder
egal was passiert, es siegt die Fantasie und
alle Menschen werden Brüder.

Erinnerst du dich noch an diese alte Geschichte
mit dem Mädchen, das so unglaublich gut zuhören konnte?
erinnerst du dich noch an diesen blauen Planeten
auf dem das Leben wuchs als er sich in der Sonne sonnte?

Erinnerst du dich noch an diese hässliche Alte,
die nicht schön war bis sie ihren eigenen Willen bekam?
und weißt du noch vom Schwert im Stein, das nicht weichen wollte
bis es der Richtige nahm?

&#39;&#39;[Refrain:]&#39;&#39;
Es spielt die 9., 8., 7., 6. Symphonie
und ich muss mich fragen: Wieso sind wir uns begegnet?
Ich falle in den Abgrund, denn ich hatte das so nie
und ich wünsch&#39; mir manchmal, dass es tausend Frösche regnet.

Es spielt die 6., 7., 8., 9. Symphonie
- und tief in meiner Seele glaube ich wieder
egal was passiert, es siegt die Fantasie und
alle Menschen werden Brüder.</info>
 <songlength>150</songlength>
 <locked>False</locked>
 <locked_until>2018-06-17 04:43:23</locked_until>
 <lastplayed>2018-05-01 10:24:07</lastplayed>
 <platform id="1">Other</platform>
 
 
 
 
 
 <artists>
  <artist id="899">Paniq</artist>
 </artists>
 <groups>
  
 </groups>
 
 <tags>
  <tag>fast</tag>
  
  <tag>GermanSpeak</tag>
  
  <tag>Speak</tag>
  
 </tags>
 <links>
 
 </links>
</song>