<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<song id="42750">
 <title>CTRL+Z</title>
 <status v="A">Active</status>
 <bitrate>192</bitrate>
 <samplerate>44100</samplerate>
 <rating votes="22">2.6818</rating>
 <info>1st at Dreamhack 2007
(Made with Fruitloops)

Välkommen till filmen låt mig ta er på en runda
Mina fantasier om ett liv så annorlunda
Ända sedan Windows 3.1 i puberteten
Har jag drömt om två knappar att ha i verkligheten

Tjugotvå gånger 13 och en halv millimeter
C T R L eller control som den heter
Den andra, den orkar jag inte mäta
Men som ni kanske gissar så rör det sig om Z

Jag vill ha en möjlighet, superhjältefärdighet
Göra om allt jag gjort fel, kunna ändra på en del
Varje gång nånting går snett, plocka fram tangentbordet
Mina knappar trycka in, CTRL+Z for the win!

Det finns så mycket i livet, som man vill göra om
Varför sköta jag på uppsatsen som ska vara inne imorron?
Varför hade jag så bråttom att trycka på en knapp
Formaterade C kolon utan backup

Chippa ett Wii med strömkabeln i
Det sa bara *SPRAK* hur dum får man bli?
Strunta i en räkning; &#34;Betala imorrn&#34;
Sen kommer kronofogden och knackar på dörrn

Mycket det man ångrar inkluderar alkohol
Som när jag shottade Tequila med ketchup och tvål.
Jag drack lite mycket och ryktena är sanna...
Blev filmad när jag dansade till Boten Anna

Det finns så mycket som man vill ångra
Man tog en öl för mycket och sen började man hångla
Men vad man trodde var en tjej man träffade på krogen
När man vaknar dagen efter HAR DET GÅTT ÅT SKOGEN

Jag vill ha en möjlighet, superhjältefärdighet
Göra om allt jag gjort fel, kunna ändra på en del
Varje gång nånting går snett, plocka fram tangentbordet
Mina knappar trycka in, CTRL+Z for the win!

Förra årets Dreamhack det gick åt helvete
Spendera massa timmar på videoarbete.
Gjorde en film ungefär som den här
Men med codecs och skit så fick jag besvär

Det blev inget med det jag lämnade in den för sent
Sen glömde crew kolla sin FTP
Om du nus er detta videospår
Gjorde jag inte samma misstag i år

Jag vill...

Nej där skulle inte refrängen va
Men som tur funkade CONTROL+Z bra
Men jag vill ha nånting som funkar analogt
Så jag kan ångra detta nödrimmet med Funker Vogt

Jag tog en tuschpenna och ritade på min hy
en typisk Windows Edit-meny
Jag tryckte ungefär hundra gånger skulle jag tro
Men likförbannat funkade inte undo

Jag vill ha en möjlighet, superhjältefärdighet
Göra om allt jag gjort fel, kunna ändra på en del
Varje gång nånting går snett, plocka fram tangentbordet
Mina knappar trycka in, CTRL+Z for the win!
</info>
 <songlength>170</songlength>
 <locked>True</locked>
 <locked_until>2018-05-29 09:49:30</locked_until>
 <lastplayed>2018-05-06 07:03:09</lastplayed>
 <platform id="1">Other</platform>
 <type id="4">Compo Entry</type>
 
 
 
 
 <artists>
  <artist id="4014">Raddox</artist>
 </artists>
 <groups>
  
 </groups>
 
 <tags>
  <tag>2007</tag>
  
  <tag>Lyrics-Incomplete</tag>
  
  <tag>SwedishSpeak</tag>
  
 </tags>
 <links>
 
 </links>
</song>