<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<song id="22499">
 <title>Doofe Nuss</title>
 <status v="A">Active</status>
 <bitrate>128</bitrate>
 <samplerate>44100</samplerate>
 <rating votes="45">2.0889</rating>
 <info>Lyrics:

Es ist Donnerstag in Deutschland, um halb zehn Uhr abends macht sich zuhause ein kluger Mensch Gedanken...

Tief in einem Keller in Frankfurt haust
der Urenkel vom Doktor Faust
der schenkt sich ein Glas Weißwein ein
und grübelt laut in seinen Bart hinein

&#34;Oh nein, wenn sie nicht da ist, bin ich so allein
Sie will nicht zurück was könnte der Grund dafür sein?
Was kann ich nur tun um ihr Herz zurück zu gewinnen?
Ich denke mal, ich werde ihr ein kleines Liedchen singen!

mimi

und mein Herz klopft kräftig an deine Tür
mein Herz klopft kräftig an deine Tür
kräftig klopft mein Herz an deine Tür
mein Herz klopft, wann kommst du und öffnest mir?

und mein Herz klopft kräftig an deine Tür
mein Herz kropft kläftig... ach leck&#39; mich doch
mach&#39; doch bitte einfach auf okay?

hallo? hallo?...&#34;

Keine Antwort von ihr, kein Briefchen kommt an
die junge Dame ist leider in Urlaub gefahren
doch der junge Faust will es nicht kapieren,
entschließt sich, zu ihr zu telefonieren

&#34;...so, wie ist die Nummer? genau.

Oh nein, wenn sie nicht da ist, bin ich so allein
warum hebt sie nicht ab wieso muss das so sein?
Oh, sie betrügt mich und geht woanders pimpern
oh dieser Schmerz, jetzt muss ich erstmal klimpern

...aaach herrlich, Kopfhörer auf und einfach wegtracken...

Was denn jetzt? Lied schon wieder vorbei? Oh, hm -
Am besten – ja, ich ruf&#39; nochmal an.&#34;</info>
 <songlength>117</songlength>
 <locked>False</locked>
 <locked_until>2018-04-26 02:21:07</locked_until>
 <lastplayed>2018-03-06 10:59:51</lastplayed>
 <platform id="1">Other</platform>
 <type id="11">Musicdisk</type>
 
 
 
 
 <artists>
  <artist id="899">Paniq</artist>
 </artists>
 <groups>
  
 </groups>
 
 <tags>
  <tag>GermanSpeak</tag>
  
  <tag>Lyrics</tag>
  
  <tag>Rap</tag>
  
 </tags>
 <links>
 
 </links>
</song>