<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<song id="16502">
 <title>Here comes the badboys</title>
 <status v="B">Banned</status>
 <bitrate>128</bitrate>
 <samplerate>44100</samplerate>
 <rating votes="12">2.8333</rating>
 <info>Adventures of Badman &amp; Rubish Bin, new PPP Team Software heroes let us create new boss that will plan to explode the earth : The Bad Boys : Smoke, Burner, Ice, Flash,… that my brother Pype designed with Megaman’s power and that he hardly programmed in the Game Maker !

By my side, during the holiday, i’ve watched the movie Men in Black with Will Smith,… and realy like the song he have written for it ! So i decided to also write a song and text for the B.A.D., Badboys made in Orion ! Musically, i’ve tryed to be close to Rap and Funk groove, modifying the tempo in a syncoped way in Impulse Tracker.

Intro.
Yeah drum men, Everybody claps your hands

Co1   On est pret, on est ready
Chacun est a son poste,on a tous bien compris
Ce qu’on a a faire, oui c’est claire
Envahir la terre pour conquérir tous l’univers

On nous dis fou un peu crazy
Mais notre plan ce tient, oui ce tient
Tu vois, si j’appuie ici
c’est plus d’un million d’humains que je vais réduire en bouille

Co2   [Explosion]

Simulation, répétition
Tout y est passé, tout a été testé
Nous avons même enfin, la nouveauté spatiale
Le X40 a plextron trapezoidal

Enfin bref on est paré
Il n’est pas encore nait celui qui va nous arrêter

Break 2x Attention, Attention ici Flash votre chef qui vous parle
Dans quelques seconde répétition générale avant l’attaque de
l’ennemiJe répète

Ref.   BAD venu conquérir l’univers, venu vous emprunter la terre
[Choeur.Bad Boys Here comes the Bad Boys]
BAD On les mauvais garçons, bad boys made in Orion

Co3    Petit complément d’information
J’ai entendu parle de héros imprudent
Il voudrait déjouer nos plans
bloquer les rouages, faire diversion

Je dis non, sans façon
Il me semble bien téméraire, je crois bien qu’il va faire le …
S’il vous plait, pas de manière
Il nous faut détruire la terre, il n’y a pas d’autre solution

project : Badman III, Esperenza
project download : http://www.jamendo.com/fr/album/11973</info>
 <songlength>194</songlength>
 <locked>True</locked>
 <locked_until>2018-02-20 14:05:59</locked_until>
 <lastplayed>2018-01-29 01:37:06</lastplayed>
 <platform id="7">S3M</platform>
 
 
 
 
 
 <artists>
  <artist id="260">Cyborg Jeff</artist>
 </artists>
 <groups>
  <group id="538">Pain Staff</group>
 </groups>
 
 <tags>
  <tag>cowbell</tag>
  
  <tag>Funk</tag>
  
  <tag>Rap</tag>
  
 </tags>
 <links>
 
 </links>
</song>